大獲！點溝女同學！

有冇高手教路？

條條女性格唔同，要用唔同策略。有冇相睇下？

Hi

I am

冇相

性格就我都唔知

暗戀左佢3年

今年year4想自動出擊

我識睇面相，你 po張相出來我就幫到你

如果條女易笑嘅，可以表演下啲戇鳩魔術

試下對住條女rap

上次對住佢rap搞到佢大出水

女同學張圖呢

佢長期笑容滿面

你啲口水飛晒出黎

有冇人指點下

我地唔同科

俾佢電話我 我做Agent幫你deal佢

City nba?

Bba

樓豬靚唔靚仔先？

我連佢電話都冇

我讀數既

柒頭一個

有冇啲乜開場白好用？

佢生日 fb搵佢講生日快樂之後一路傾 你懂的

上堂果陣行埋佢側邊，同佢講我好鐘意你阿受唔受溝阿

冇佢fb

認真啲la

你認真d屌你，形容下點識，咩背景，對佢有咩印象等等啦，如果唔係點俾意見你話唔知佢性格點咁你又鍾意人？我諗你點都有d印象啩，講下點解會有咁樣嘅感覺

上堂既時候 拎住束花行去佢到

點識：成3年前，唔太記得了

背景：佢就唔知

我就毒撚

平時冇所事事

你什麼都沒有 ...好難到手

咁點踏出第一步？

一野攬住佢然後一嘢轟落去搞掂

佢應該好多人溝

我都係放棄

有無共同話題啊？

冇

我好憎自己

點解我咁冇用

又話3年
咁就放棄
好癈囉
輸唔起

懷疑樓主假膠

共同朋友呢？

3年黎我地都係普通同學

傾啲無聊話題

搞啲無聊event

話咁快就要準備grad，以後都不會再見了

你愈係咁愈溝唔到

咁就好多

咁都假膠

你仲想知啲乜

搵就grad做理由 搵FD一齊做搞手
整個活動 可能去party room 玩
搵埋佢

呢啲都發生過唔止一次

但我都係拎唔到佢contact

等佢自己埋黎

女唔係溝架係吸引架
好簡單點解d校隊多受女迎
因為運動勁，有優點囉

溝女前問下自己有咩優點先

咁你都幾....
唔好咁怕羞 主動問佢 (2個人戈陣

IG 戈D 你搵共同朋友 FOLLOWING 戈到咪會見到～

hi i want fuck with u bitch

我冇ig

我GPA高

自問真係冇乜優點

呢三年來見過幾多次，傾過幾多次計，對佢了解有幾多？佢讀咩科？有咩興趣同埋朋友？你自己嘅人係點樣，樣貌性格興趣...等等

試下係 Lecture 度送花

見過成百次都有

傾過十幾次咁啦

佢讀marketing既，份人幾outgoing同sporty

我自己就讀math既

樣貌應該連中下都冇

我性格就普通毒撚咁囉，on99一條友

興趣係睇書，寫model

唔同科

大家唔好淨係負評啦

我都有我既難處

三年都唔出擊 樓主毒撚格？

毒撚格+毒撚外形

無咩用

又話會有event一齊去，咁同佢影張相然後話whatsapp send返畀佢/fb ig tag返佢咪有contect方法囉屌你老母我a0都諗撚到啦，咁撚柒鳩蠢條女梗係唔鳩理你啦

你都on9，見過百幾次傾過十幾次，乜都冇啦
咁佢鍾唔鍾意睇書㗎？你要搵嘢吹到水先得㗎
既然話自己個樣唔得，咁就要執下佢，轉髮型搞好個人衛生買d合身嘅衫，唔好著oversize tee

Fd zone ed

見識多啲 份人就會有趣好多
同人傾計既時候分享多啲你見識過既野 令人地覺得同你講野好好玩
但係唔好搞到好似曬命咁 同埋唔好自己一輪嘴講野 要俾人地發表下意見或者俾佢開下話題

搵多啲活動玩 多啲試唔同既野 發掘下興趣

但係你話同佢識左3年 但係連佢facebook都冇

兩個都性格差唔多真係最一流

我平時著suit多

點先算見識多

不過我件suit都唔岩身

哥哥送比我的

會唔會考慮埋自動收皮

會

講到我咁垃圾

咁放棄囉

第一 你要同佢熟
第二 你要厚面皮
第三 你要好鍾意人

點解你咁垃圾呀?
你睇下你自己講咩
人地叫你收皮就收皮
試過唔得咪收皮囉
當然啦 試係講緊 接觸下佢
記住唔好chur人